Twitter 又玩嘢，又搞鳩侵侵既tweet

其實咁對侵侵仲好
中間選民睇唔到佢係twitter 9up

cls

推

On9 而家玩言論審查呀？

TWITTER應該好快俾人告

On lun 9

侵侵講野有咩錯?

你不如話 Twitter 封左侵侵仲好

左膠一向都係咁

對大部份美國人唔睇tweet既，
twitter封鎖侵一定係侵言論有問題

之前話個自治區好多罪案發生
咪由鳩佢囉